981同522各位手足點睇

心思思想8蚊入981搏上9蚊，10x入522搏上返11x 唔知各位手足點睇？

981搏上9蚊
笑到仆街

新手 巴打有咩高見

利申非即日鮮，不過覺得間公司廢廢地 不務正業r&d又廢

981 d野冇競爭力
純粹係大陸開間公司整黎做半導體研究
但係根本唔夠人勁

隻股個價間唔中係會抽升
不過最終黎講都係跌勢
唔好俾佢呃到
如果你有貨就好放啦
一個月後變做七蚊你唔好喊

純真猛男巴打四月中喺5%post嘅一個分析

多謝提點
咁522呢間野巴打點睇 前排一野震落黎個陣起98蚊入左少少

我都103 入左522 坐左好耐
等緊佢上番130左右放

好詳盡 呢間野真係好鳩 唔明點解會有資金流入

唔識睇
不過走勢好妖
同埋業績奇奇怪怪
咪玩半導體版啦

睇好522

981呢隻仆街西股, 輸撚左我廿萬, 以後唔會再掂

981今日升好似係因為有消息話梁孟松準備加入公司

我收到風係回購

中芯尋日否認咗

981回購？ 對股價都無咩幫助啦

次次都跌到仆街個陣抽返上去架啦
之前個幾次冇講你知不過都肯定係中芯拉返上去啦
睇佢條仆街下個月去返7蚊

9個幾啦

14.48